sudo docker ps #ce qui tourne actuellement sur la VM + recup {ID} du front-end
sudo docker stop {ID} #Stop le front-end
sudo docker images #Copier l'{ID} front-end
sudo docker image rm {ID} -f #Supprime l'image docker du front-end
sudo docker build -f Dockerfile.prod -t {nom de l'image docker}:{version} . #Re-build l'image docker
sudo docker run -it --rm -p 1337:80 {nom de l'image docker}:{version} #Relancer le front-end sur le port :1337



//release
ls
cd coockingapp-frontend
ls
git pull origin release/0.x
git branch
git checkout release/0.x
git branch
sudo docker build -f Dockerfile.prod -t frontend:0.x .
sudo docker run -it --rm -p 1337:80 frontend:0.5 &
